幾分鐘前上一通想申請iBond但冇得揀，點解

一通螞蟻回水未

想login check
login都log唔撚到 on9! 屌

點會回

好快冇flash用